# TODO по макету
Ссылка на макет: [https://www.figma.com/file/3YMsBd5bKkfFGqlVi7au2G/eCommerce-app](https://www.figma.com/file/3YMsBd5bKkfFGqlVi7au2G/eCommerce-app)
1. Подставить иконки из набора Ionic
2. Зачёркнутая цена у товаров
3. Значок "новинка", "хит продаж", "скидка" и т.д.
3. Breadcrumbs с горизонтальной прокруткой
4. Результаты поиска с *категориями* в результатах
5. Слайдер с картинками (баннеры)
6. Карта на странице с инфой о магазине
7. Переключатель вида товаров: плитки в 2 или столбца, один товар в 1 столбец во всю ширину экрана, список в 1 столбец изображение товара слева
8. Избранные категории товаров.
9. TopBar с кнопкой "назад", названием категории или товара, иконкой сортировки в режиме категории товаров, кнопка сохранения категории в списке избранных, кнопка фильтрации товаров.
10. Недавно просмотренные товары.
11. Страница товара: рейтинг со звёздами и система отзывов.
12. "Мои отзывы" в профиле
13. Возможность поставить оценку и отзыв не только товару но и магазину.